[
    {
        "id": 1722,
        "question": "İsimleri aynı olan 2 kişinin hitap etmek için birbirine kullandıkları kelime ",
        "letter": "A",
        "answer": "Adaş"
    },
    {
        "id": 135,
        "question": "Yapılan bir hizmete ödenen ücretten ayrı olarak fazladan verilen para",
        "letter": "B",
        "answer": "bahşiş"
    },
    {
        "id": 1308,
        "question": "Küçük ve tatlı bir tür karpuz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cimcime"
    },
    {
        "id": 547,
        "question": "Atomda proton ve nötronun bulunduğu merkezi kısım",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çekirdek"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 1418,
        "question": "Vücutta istenmeyen kılları alma",
        "letter": "E",
        "answer": "Epilasyon"
    },
    {
        "id": 1674,
        "question": "Malzemesi marka sahibi tarafından karşılanarak başka bir firmaya yaptırılan mal",
        "letter": "F",
        "answer": "Fason"
    },
    {
        "id": 582,
        "question": "Dikkatli ve planlı olarak ele alınıp incelenme durumu",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözlem, Gözlem yapma, Gözlem yapmak"
    },
    {
        "id": 1248,
        "question": "Pandemiyle hayatımıza girmiş, eğitimin hem çevrimiçi hem de yüzyüze yapılması durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hibrit, hibrit eğitim"
    },
    {
        "id": 264,
        "question": "Bir şeyi armağan olarak verme, sunma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikram, ikram etme, ikram etmek"
    },
    {
        "id": 607,
        "question": "Kalp hastalıkları uzmanı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kardiyolog"
    },
    {
        "id": 295,
        "question": "Yufka inceliğinde açılmış uzun sade pide",
        "letter": "L",
        "answer": "lavaş"
    },
    {
        "id": 816,
        "question": "Yapılan iyiliğe karşı gönül borcu olan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnettar"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 1711,
        "question": "Norveç'in Başkenti",
        "letter": "O",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 1539,
        "question": "Açıklama yapmadan, belli belirsiz bir biçimde, müphem",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtülü"
    },
    {
        "id": 1017,
        "question": "Üzerine bildiri, açıklama veya tanıtma kâğıtları tutturmak için hazırlanmış levha",
        "letter": "P",
        "answer": "pano"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 1154,
        "question": "Diş taşı",
        "letter": "T",
        "answer": "tartar"
    },
    {
        "id": 847,
        "question": "Bir düşünceyi, bir tasarıyı ya da bir kuramı gerçekleştirme",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygulama, uygulamak"
    },
    {
        "id": 1509,
        "question": "Boyacılıkta kullanılan zehirli, bazik kurşun karbonat",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstübeç"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 505,
        "question": "El ustalığı isteyen işler",
        "letter": "Z",
        "answer": "zanaat"
    }
]